{
    "Home": {
      "Solidity Nirvana": "솔리디티 니르바나",
      "Ultimate": "솔리디티에 대한 최고의 안내서.",
      "Enroll": "아래에서 등록하고, 2024년 출시에 대한 업데이트를 받으세요!",
      "Worldclass Expertise": "세계적인 전문 지식",
      "From developers": "라이브 프로토콜을 구축하고 확장 가능한 금융 시스템을 설계한 개발자들로부터; 솔리디티 니르바나는 전문가에 의해, 전문가를 위해 만들어졌습니다",
      "Slow & Steady": "천천히 그리고 꾸준히",
      "We will guide": "우리는 당신을 깨달음의 길로 안내할 것이며, 그 길을 따라 완전한 이해를 달성하고 필요할 때 가치 있는 지원을 제공할 것입니다",
      "Student Discounts": "학생 할인",
      "Students are eligible": "학생들은 할인을 받을 자격이 있습니다; 우리의 목표는 재능 있고 잘 훈련된 엔지니어의 다음 세대를 양성하는 것입니다",
      "Episodes": "에피소드",
      "Dashboard": "대시보드",
      "Logout": "로그아웃",
      "Embrace": "코드를 포용하고, 영혼을 풍요롭게 하세요.",
      "Welcome": "Solidity Nirvana에 오신 것을 환영합니다",
      "Sign In": "로그인",
      "Sign In With": "다음으로 로그인하기"
    },
    "Episodes": {
      "Introduction": "소개",
      "Easy": "쉬움",
      "Medium": "중간",
      "Hard": "어려움",
      "Solutions": "해결책",
      "Episodes": "에피소드",
      "Episode": "에피소드",
      "Agenda": "안건",
      "Back": "뒤로"
    },
    "Enroll": {
      "2 Free": "2개 무료 에피소드 - 여정을 시작하세요",
      "Solidity Nirvana": "솔리디티 니르바나",
      "Enroll": "등록 - 무료",
      "Awaken": "당신의 마음을 깨우고, 잠재력을 실현하세요. 저희 뉴스레터에 가입하세요.",
      "Welcome": "환영합니다",
      "Begin": "학습 시작",
      "AwakenLess": "당신의 마음을 깨우고, 잠재력을 실현하세요."
    }
  }